既然咁多隔離營 肺炎診所 全港各區約定同一時間同一日子出黎有冇得諗

黃藍不分 搞到藍絲佢地都會出黎
分散甴力 做到野個區就即刻做 做完就走咪哂時間
仿效粉嶺手足

利申香城online

721

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

有

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁